袁狗定何蛇

一定要揀一個

袁爸爸

Wayne

唯有含淚投袁蛇，何狗太低質

9up黎講
何蛇

咁寧願何蛇 袁文傑懶醒但on99

我一定係支持蛇蛇

何sir for sure

一個發現尊嚴可以搵錢
一個想搵錢但係冇尊嚴

何蛇 雖然on9咗啲
但係都好過暗星咁滿嘴歪理

一個足球理論上係on9 d
一個連人都唔撚係

何蛇咁搞笑都低質？

利申：未聽過佢講波

暗星屌觀眾

何蛇起碼唔係藍

如果tvb俾尊嚴佢嘅話就難講

我揀藍絲袁狗落地獄

暗星條片冇得比comment